到底港女知唔知咩叫冇化妝

落雨濕濕 大家都躁躁地
見到一對情侶上左車
個男既濕左半個人 睇個樣都炆炆地
條女就同佢講啦
：條女 ：個男仔

：bb啊
：咩呀
：你知唔知我今日有咩唔同呀
：唔知呀
：我今日冇化妝呀 不過我遮左瑕
：吓即係有化啦
：都話我冇化妝 淨係遮左瑕

乜遮瑕唔叫化妝咩？

事撚但啦
男人眼中唇膏唔係紅色都當素顏架啦

係 但你喺現場就會feel到個男仔既無奈同迷茫

你落咗妝我仲認得你就叫做化妝

遮瑕嚴格嚟講係唔算化妝囉

女事主？

講事實 遮瑕局部查 點叫化妝

查咗遮瑕都要落妝

咁都唔叫化妝
遮瑕膏/液唔係化妝品係咩？護膚品呀？

眼影都唔係查成塊面

眼線唔係局部？

就好似女人唔會明高達同一部機換左背包都咁撚多人買

我屌完射落街都只係區域性插入
邊有攪過野

Cls